上完堂個老師叫我過去搵佢

今日上既第一堂係講歐米既文學
(但基本上得英國既文學)
上完堂要寫一張紙講你今日上堂既感受or問題
因為尋晚睇直播睇到好夜先訓，最後4點幾先訓到
然後起唔到身就遲到左
所以我就寫唔好意思，遲左上堂
再係連登見到神曲既post個一段抄左落去
(因係前幾堂咁岩就係講神曲)
寫話我覺得好灰，咩都做唔到
老師收哂咁多人既紙就同我講叫我等一等佢
然後同我傾左陣計
我就話唔好意思 今日遲左黎上堂 佢就話咁都無計好小事
問我香港發生咩事，話佢都有睇新聞，佢話佢係支持香港人
但佢話始終唔方便講太多(畢竟可能要去大陸做交流之類)
叫我加油之類
聽完其實真係有少少滾動

利申：人係日本讀緊野雞

又眼濕濕啦屌